
                      No dejes que la idea te lance. Resulta ser una buena noticia que el productor y actor Tom Cruise haya contratado a Brad Bird, el rey animador de The Incredibles, Ratatouille y The Iron Giant, para hacer su debut como director de acción en vivo con la cuarta película Mission: Impossible. De hecho, Bird es un ajuste ideal para seguir a Brian De Palma en 1996, John Woo en 2000 y J.J. Abrams en 2006. Para Bird, lo imposible son los negocios como siempre, y su misión es la mejor y más espectacular hasta el momento. Míralo en IMAX, y te encontrarás con una descarga de adrenalina que te mantendrá al borde de tu asiento ansioso por el siguiente asombro visual. Las cámaras IMAX producen el efecto emocionante de 3-D sin las malditas gafas, lo que hace de Mission: Impossible - Ghost Protocol una auténtica maravilla del ingenio cinematográfico. Mira la vertiginosa escena de Cruise escalando el Burj Khalifa de Dubai, el edificio más alto del mundo. No vas a creer tus ojos.
        
            